NowTv Sales入thanks

想申請英超，本身有PCCW上網送左幾個台。

想用番舊機唔想開過個新名

淨睇英超唔駛加其他台最緊要平😄

Pm必回謝謝

nowtv 續約有冇得平
淨係睇波

已解決，謝謝各位

nowtv 舊客想裝番有冇得平
淨係睇波